大家有無覺得女同學好香

一行過就知係你 好想攬住你嚟索

系...大學啲女有陣花香味 唔知用咩沖涼

中學都有 哇 真係正到

特登噴香水姐

處女香
俾人破左處就冇呢浸體香

有咩關係

突然諗起有套戲講個黐線佬為咗收集女人氣味做香水謀殺咗10個女人。

perfume 好癲 連個劊子手都下跪

中學妹嗰陣天然香氣
噴上去就不了

好好睇 好變態但拍到好靚

咪咁撚天真啦，人撚有天然香咩。

溝下學生妹就知

其實香港女仔真係幾靚
特別係去完外國讀書 見到果班
奇珍異獸
返黎覺得人間天堂

唔關事，中學個ex都有，破咗處好耐
我諗就係所謂異性相吸

洗頭水味黎咋

我都覺，一係就大陸/雞樣，一係就公務員津貼樣

之前咪有英國磚家講過係沐浴露味
我覺得唔係，我老婆以前都有，一生完仔就無
我覺得唔係咁簡單

著過嘅冷衫都好大陣香味 大大力索

我呢家有個同學都係
成日上lecture 坐我隔離搵我傾tutorial
但佢應該都26 27

結論 唔好生仔